{
  "Authorize device": "选择键盘",
  "Configure": "配置",
  "Key Tester": "键盘测试",
  "Settings": "设置",
  "Design": "设计",
  "Keymap": "按键",
  "Macros": "宏",
  "Lighting": "灯光",
  "Config": "配置",
  "Save + Load": "保存/加载",
  "Basic": "基础",
  "Media": "媒体",
  "Macro": "宏",
  "Layers": "换层",
  "Special": "特殊",
  "Custom": "自定义",
  "No macro recorded yet...": "尚未录制宏...",
  "Can only record when fullscreen": "只能在全屏时录制",
  "Record Keystrokes": "录制按键",
  "Stop Recording": "停止录制",
  "Exit Fullscreen": "退出全屏",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Use Smart Optimization": "使用智能优化",
  "Skip Smart Optimization": "取消智能优化",
  "Upgrade firmware to use delays": "升级固件以使用延迟",
  "Record Delays": "录制延迟",
  "Skip Recording Delays": "取消录制延迟",
  "Delete Macro": "删除宏",
  "space used": "已使用空间",
  "Enter text directly, or wrap": "直接输入文本，或者包裹",
  "Basic Keycodes": "基础按键代码",
  "Single tap": "单击",
  "Keydown": "按下按键",
  "Keyup": "释放按键",
  "Chord": "组合键",
  "Delay": "延时",
  "Type ? to search for keycodes": "输入 '?' 来搜索按键代码。",
  "in": "进",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Undo Changes": "撤销更改",
  "File reading was cancelled.": "文件读取被取消。",
  "Failed to read file.": "读取文件失败。",
  "Could not load file: invalid data.": "无法加载文件:无效数据。",
  "Could not import layout. This file was created for a different keyboard": "无法导入布局。这个文件是为不同的键盘创建的",
  "Could not import layout: incorrect number of keys in one or more layers.": "无法导入布局:一个或多个图层中的键数不正确。",
  "Could not import layout: incorrect number of macros.": "无法导入布局:宏数量不正确。",
  "Successfully updated layout!": "成功更新布局!",
  "Save Current Layout": "保存当前布局",
  "Load Saved Layout": "加载布局设置",
  "Save": "保存",
  "Load": "加载",
  "Firmware": "固件",
  "Screen": "屏幕",
  "Connect": "连接",
  "Reset Keyboard": "重置键盘",
  "Test Matrix": "测试矩阵",
  "Key Sounds": "按键音",
  "Volume": "音量",
  "Transpose": "变调",
  "Loading...": "加载中...",
  "Searching for devices...": "搜索设备...",
  "Reset": "重置",
  "Waveform": "波形",
  "Mode": "模式",
  "Load Draft Definition": "加载本地布局配置",
  "Add Definition": "配置",
  "Use V2 definitions (deprecated)": "使用 V2 版本配置 (已弃用)",
  "Shown Keyboard Definition": "当前显示的键盘配置",
  "Show Matrix": "显示连接矩阵",
  "Draft Definitions": "已有的布局配置",
  "Definitions": "配置",
  "General": "通用",
  "Show Design tab": "显示 ‘设计’ 标签",
  "Fast Key Mapping": "快速按键设置",
  "Light Mode": "明亮模式",
  "Keycap Theme": "主题",
  "Render Mode": "渲染模式",
  "Show Diagnostic Information": "显示诊断信息",
  "Requires connected device": "需要连接设备",
  "VIA Firmware Protocol": "VIA 固件协议",
  "VIA Firmware Version": "VIA 固件版本",
  "Authorize New": "加载新的键盘",
  "Check Key": "测试按键",
  "Your current firmware does not support macros. Install the latest firmware for your device.": "当前固件不支持宏，请更新到最新的固件.",
  "Layer": "层",
  "Clear": "清除",
  "Download": "下载",
  "USB Detection Error": "USB 检测错误",
  "Underglow": "氛围灯",
  "Brightness": "亮度",
  "Effect": "灯效",
  "Effect Speed": "动画速度",
  "Color": "颜色",
  "Click": "点击",
  "Selecting a key to start setting dynamic keystroke": "选择一个键位",
  "Confirm": "确认",
  "Actuation": "键程",
  "AP": "触发行程 (AP)",
  "DKS": "动态键程 (DKS)",
  "RT": "快速触发 (RT)",
  "Selecting keys to set per key actuation": "选择按键，设置单键触发行程",
  "Per key actuation": "单键触发行程",
  "Selecting keys to set rapid trigger": "选择按键，设置快速触发",
  "Revert all keys to global": "将所有按键恢复为全局",
  "Revert": "恢复",
  "Rapit Trigger": "快速触发",
  "Global actuation": "全局触发行程",
  "Select All": "全选",
  "Continuous rapid trigger": "连续快速触发",
  "Press(active)": "按下(触发)",
  "Release(reset)": "松开(重置)",
  "sensitivity": "灵敏度",
  "Matrix Lighting": "点阵灯",
  "Delete All": "删除全部",
  "Add": "添加",
  "Delete": "删除",
  "Play": "播放",
  "Stop": "停止",
  "Import Image": "导入图片",
  "Import Video": "导入视频",
  "FPS": "帧/s",
  "video": "视频",
  "image": "图片",
  "slider": "相册",
  "File": "文件",
  "Original Size": "原始尺寸",
  "Files": "所有文件",
  "Space Remaining": "剩余空间",
  "Processing": "处理中",
  "Failed to process.": "处理失败！",
  "Failed to save.": "保存失败！",
  "Type": "类型",
  "Cancel": "取消",
  "File Name": "文件名",
  "Import From Album": "导入相册",
  "Interval": "播放间隔",
  "Transition Animation": "过渡动画",
  "S": "秒",
  "None": "无",
  "Top to bottom": "上到下",
  "Bottom to top": "下到上",
  "Left to right": "左到右",
  "Right to left": "右到左",
  "Set Actuatoin Point": "设置触发行程",
  "Self Check": "自动校正",
  "SELF CHECK": "自动校正",
  "Check Failed, Retry": "校正失败，重试",
  "Wait": "等待",
  "Current bindings": "当前绑定",
  "Done": "完成",
  "Open": "打开",
  "Flash": "刷入",
  "Failed to flash.": "刷入失败！",
  "Flash successful.": "刷入成功！",
  "Import File": "导入文件",
  "Download File": "下载文件",
  "Current Version": "当前版本",
  "Update": "更新",
  "Update Available": "有可用更新",
  "Layouts": "布局",
  "Time Sync": "同步时间",
  "Initializing": "初始化中",
  "Cancel transfer will revert to factory default video, confirm cancel?": "取消传输将恢复为出厂默认动画，确认取消吗?",
  "Cancel transfer will revert to factory default image, confirm cancel?": "取消传输将恢复为出厂默认图片，确认取消吗?",
  "Cancel transfer will revert to factory default slider, confirm cancel?": "取消传输将恢复为出厂默认相册，确认取消吗?",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "To boost the data transfer speed, the backlight will shut off during transfer period and resume afterwards.": "传输过程中会关闭背光灯，以提高传输速率，传输完毕后将恢复背光灯。",
  "Custom Animation": "动画",
  "Custom Image": "图片",
  "Custom Slider": "动画",
  "Theme": "主题",
  "Copy": "复制",
  "Sharing failed": "分享失败",
  "Sharing success": "分享成功",
  "Share": "分享",
  "Actuation": "触发",
  "Actuation Level (0% | 100%)": "触发电平 (0% | 100%)",
  "Actuation Offset (1-255)": "触发偏移 (1-255)",
  "Advanced Features": "高级功能",
  "Apply & save changes": "应用并保存更改",
  "Bottom indicator": "底部指示灯",
  "Bottoming Calibration": "触底校准",
  "Brightness": "亮度",
  "Calibration": "校准",
  "Caps Lock LED": "大写锁定灯",
  "Caps Lock indicator brightness": "大写锁定指示灯亮度",
  "Caps Lock indicator color": "大写锁定指示灯颜色",
  "Central indicator": "中央指示灯",
  "Clear Bottoming Calibration Data": "清除触底校准数据",
  "Color": "颜色",
  "EC Tools": "静电容工具",
  "Effect": "灯效",
  "Effect Speed": "灯效速度",
  "Enable Bottom Indicator": "启用底部指示灯",
  "Enable Caps Lock Led": "启用大写锁定灯",
  "Enable Caps Lock indicator": "启用大写锁定指示灯",
  "Enable Central Indicator": "启用中央指示灯",
  "Enable F-Row LED": "启用 F 区灯光",
  "Enable Left Indicator": "启用左侧指示灯",
  "Enable Macro Led R1": "启用宏按键灯 R1",
  "Enable Macro Led R2": "启用宏按键灯 R2",
  "Enable Macro Led R3": "启用宏按键灯 R3",
  "Enable Macro Led R4": "启用宏按键灯 R4",
  "Enable Macro Led R5": "启用宏按键灯 R5",
  "Enable Normal Indicator": "启用常规指示灯",
  "Enable Num Lock indicator": "启用数字锁定指示灯",
  "Enable Right Indicator": "启用右侧指示灯",
  "Enable Scroll Lock indicator": "启用滚动锁定指示灯",
  "Enable Stepped Indicator": "启用阶梯式指示灯",
  "Enable Top Indicator": "启用顶部指示灯",
  "F-Row LED": "F 区灯光",
  "Function": "功能",
  "Function 1": "功能 1",
  "Function 2": "功能 2",
  "Hybrid Tools": "混合工具",
  "Indicators": "指示灯",
  "Initial Deadzone Offset (0% | 100%)": "初始死区偏移 (0% | 100%)",
  "Left indicator": "左侧指示灯",
  "Lighting": "灯光",
  "Lightning": "闪电/灯效",
  "Macro LED R1": "宏按键灯 R1",
  "Macro LED R2": "宏按键灯 R2",
  "Macro LED R3": "宏按键灯 R3",
  "Macro LED R4": "宏按键灯 R4",
  "Macro LED R5": "宏按键灯 R5",
  "Mode": "模式",
  "Noise Floor Calibration (DO NOT PRESS ANY KEY WHILE CLICKING)": "底噪校准 (点击时请勿按下任何键)",
  "Normal Caps Lock": "常规大写锁定",
  "Num Lock indicator brightness": "数字锁定指示灯亮度",
  "Num Lock indicator color": "数字锁定指示灯颜色",
  "Pair #1 First Key": "第 1 组首个按键",
  "Pair #1 Mode": "第 1 组模式",
  "Pair #1 Second Key": "第 1 组第二个按键",
  "Pair #2 First Key": "第 2 组首个按键",
  "Pair #2 Mode": "第 2 组模式",
  "Pair #2 Second Key": "第 2 组第二个按键",
  "Pair #3 First Key": "第 3 组首个按键",
  "Pair #3 Mode": "第 3 组模式",
  "Pair #3 Second Key": "第 3 组第二个按键",
  "Pair #4 First Key": "第 4 组首个按键",
  "Pair #4 Mode": "第 4 组模式",
  "Pair #4 Second Key": "第 4 组第二个按键",
  "Release Level (0% | 100%, ALWAYS < Actuation Level)": "释放电平 (0% | 100%, 必须小于触发电平)",
  "Release Offset (1-255)": "释放偏移 (1-255)",
  "Right indicator": "右侧指示灯",
  "SOCD": "SOCD (同时按键冲突)",
  "Scroll Lock indicator brightness": "滚动锁定指示灯亮度",
  "Scroll Lock indicator color": "滚动锁定指示灯颜色",
  "Show Calibration Data": "显示校准数据",
  "Stepped Caps Lock": "阶梯式大写锁定",
  "Switch Type": "轴体类型",
  "Top indicator": "顶部指示灯",
  "Underglow": "底灯",
  "None": "无",
  "Caps Lock": "大写锁定",
  "Num Lock": "数字锁定",
  "Scroll Lock": "滚动锁定",
  "Keypress": "按键按下",
  "Haptic Status": "触感状态",
  "Layer 0": "层 0",
  "Layer 1": "层 1",
  "Layer 2": "层 2",
  "Layer 3": "层 3",
  "Layer 4": "层 4",
  "Layer 5": "层 5",
  "Layer 6": "层 6",
  "Layer 7": "层 7"
}